[義士不能保釋] 「不被捕」一定係前線第一原則

而家即場被捕
唔會再比保釋
一拉到就要硬食一個月

我覺得可以守
唔使比狗一攻就退

可以set roadblock守
方便大家退

但唔可以再咁戀陣地戰

希望大家可以傾一個好啲既共識

真係唔明點解唔走

而家開始be water式游走
特別係勇武更加要

元朗果單唔批啦

今日已經唔批 已經比紅底法官玩殘個制度

推

總之前線做乜都好
不被捕優先啦
比人捉到係唔抵

走唔到囉 有人累事 應該喺有無經驗嘅上咗前線

連保釋都唔比
即係最少要捱一個月監先

個個禮拜都送頭,暑假未完巳經自動收皮

告暴動？

9月再上庭

司法已經唔再獨立

我冇嘢講

點解roadblock唔用火
我真係唔明
次次班"自己人"會走黎淋熄佢

85大罷工

用火先擋得住